突發!!!! 上環附近有人跳樓

有人話係分開左兩截

屌以為你前面嗰幾條友禿頭禿到咁誇張

頭先路過都見到 封左路

fb見到人話身首分離

遊行發威了

中共和他的信者怕了

海味鋪真係多得你唔少